生得肥矮柒窮是否莎士比亞新四大悲劇

1米5 80kg 想死

矮柒窮就無計 肥可以後天努力

有錢咪得

我唔介意

肥同窮可以努力

仲有頭髮稀疏

158cm 85kg

瘦咗咪又係咁

無錢錢

Gay

我係負電拍拍

肥婆

好彩我唔算太矮啫

其他都有

生得樣衰仲要禿頭

都唔好彩架啦中三樣

昂山壽司
昂平山60

大汗先係

中埋